KokoHills 九龍東半山

歡迎大家提問，入飛查詢請pm
新入行 多多指教 盡量幫助大家

歡迎提問

會德豐（020）茶果嶺KOKO HILLS在港區國安法實施後提速推盤，今日公開示範單位，料明日開價，預告單位銀碼集中1,000萬元以上。

呢幾日聽講會出價單

星期五

價單已出